clash of clans 部落衝突

8級部落
經常開部落戰
暫時開15/10人
歡迎有志者加入

部落名 J.U.D
#QL9GQLQ0